Nou ja, voor de volgende dag of twee hadden we grote problemen, omdat er altijd mensen naar buiten kwamen skiffs en proberen Jim van me weg te nemen, zeggend dat ze geloofden dat hij was een weggelopen neger.
